誠徵笑話or搞笑既圖

乞幾個笑話or圖可唔可以
利申 笑點好底㗎咋

甲：你哪個學校的？
乙：理工大學的，你呢？
甲：清華的。
乙：哇！好厲害啊！
甲：你要是努力點的話也能上。對了，你是哪個理工大學？
乙：南洋理工。